大家覺得女仔多數叫咩名係正？

我先，Michelle, Jessica

港女名

大美人Michelle

Cat girl

Lin lin

Joyce for sure

Diana

Jessica, 臭閪名

jeng

Remy

Crystal

KINKI

識親叫VICTORIA既都好CHARM

識兩個jessica 一個正到仆街 另一個就

karena

叫親Jessica，九成都係港女
Michelle就通常都係肥婆

Yuki

Jessica正臭西
Michelle係港女
Crystal/krystal

名黎？

識一個柒到仆街又爛面

通常係老處

Agger

陳寶珊

Michelle 不了
Jessica 淫

我識叫mary都好撚正

Iris 又醒目又純又可愛

你個名

youtuber？

Angela

Tina

Charmaine
識咁多個都係正貨

佢係肥撚左啲 但係如果瘦都算係咁

Angel

Peter

Joyce or 欣宜

Slut

澧淋

yui

Michelle Rachel

Daphanie

儀／宜
玲／寧
欣／忻
華／驊

Vivi

Jessica
淑兒

Josephine

Julia

月娥
淑儀

認真
一心

Tiffany

Lucy

Daphne?

Serena

Janice

bitch名

真係好吸引

Susanna

依個真

識一個好

我都識 臭閪

嘉欣
嘉儀

Karen Christina Sabrina Hazel

Apple

我識一個叫Jasmine
又高又有氣質

Denise
Joann

Ivy

Little beautiful

Mandy

佢方加

叫親carman 一定成架車咁肥

Jessie/Jessica

Christine

嘉倩

一心

Blair

Christina
混血靚女
Sandy
鄰家小女孩
Sophia
氣質女

Venus

Pussy

Cherry

正妹

見過嘅所有crystal 都好正

Regina

Jane

臭西 扮可憐

結衣

識幾個瘦到得排骨 波都冇

Bikini

gean

Catgirl

Flora

有個欣就好多時都靚

Grace Scarlett

嘉欣

欣宜

嗌呀晴果d

Jasmine
Charlotte
呢兩個真係冇識過樣衰

Carrie
Regina

同事係

叫親Michelle都係臭西 我話嘅

叫jasmine冇得輸 識幾個都好正

Ruby

Angela yanny

Christy

臭西名

Amy

臭雞

Vivian
Anissa
Cherry

婷

Tammy

有個雅字或者有個欣字

我識一個Christy 係肥婆，成架貨車咁肥

叫得Michelle既係賤貨

Nicole

denise大部份幾正

jess

Natalie大家點睇？

子瑜 無得輸

Wendy

識一個係肥婆

Jeng

識貨

helen

ps 追緊個女仔叫helen

abbie

Gary

Beauty

你講緊我？

Cynthia

Didi

唔靚既唔好叫Charlotte

大波蓮

Karena

J名

呢個真心正

Shirley

識一個有肚腩腳粗拜金港女

Ginger

Gigi

巧兒

emily

Katrina

Serena
Tiphanie

Tzuyu

我都識一個真係成架車

識個Crystal又造作又八婆 矮肥

識兩個都係又肥西又八婆既港女crystal

Crystal我淨係諗到太極
正宗港女格個d係Angel,公司已經有一個

Cassie

charlotte

西童

其實大家自爆緊自己個名

狗都唔屌

欣
除左欣直

識得有個crystal幾靚女

toyota

Kimmy

Cecilia

叫蔚婷既
英文名就eunice

Claudia

dllm

Yanne

Yes

巴打搵我咩事

Momo

Sana

dorlina

碧池

叫MK既其實真係唔MK

阿希

Bitch

Agnes

識得一個女神級

Milk
Rose
Lemon
Mango
Jasmine
Zoe
Icy
Yolanda
Grace

Bitch/pussy

Momo
琳，林，怡

Elanie

睇黎都係純文字討論

你貼圖先

識得幾個crystal都幾靚或者可愛型 有一個仲要係女神級

Jessica

識幾個Crystal都靚
識兩個Charlotte，一個係臭格樣衰死港女，一個係正常純品女仔
識一個叫Elise嘅女仔，靚到痴線

一定係jasmine

__凱欣
識好多氣質美女都係叫凱欣

Joyfuck

Stella

其中一個best fd叫嘉儀 佢有時幾正 但好多時係mk 你見唔見到啊sally hky

水野玲子

睇黎我地可以相認

咩名係正我唔知
但我知叫Stella 既都係臭西

Irene Annie

allen

X穎X
XX穎

Carmen

駁唔到

肥婆名

呢個似

8婆

pinky

Stephanie

Candy